究竟洪欣真人閪唔閪

有冇人見過真人又答到

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．